球玉梅西，正版授權登陸王者榮耀。

球玉都支持王者榮耀，你地玩唔玩？

長期在線用戶，5千萬人
今次梅西被選中，簡直是13億人的榮耀

我真係恭喜你呀

王字都未識打
用手寫板架你？

世界盃？

我再睇一次，請問王者榮耀邊個字打錯左？

蒙牛梅西

鳩硬你條柒頭昏迷左半年

都冇人提，咁威水既野我地點都要恭喜下啦，下話

梅你老母閪咩
叫開美斯

叫開美欺

梅西好快可以同我國古代英雄人物比拼，跟李白，趙雲，呂布，曹操同場競技。
威水了

屌QQ，屌騰訊，屌霉西，謝謝

梅西呢個名官方授權架

世界盃之前嘅事

幾時學左時空間忍術？

無 不過咩係球玉?

條友真係唔識架喎

要成為球王還差一點

梅東呢

冇人識

牙梅咁支持中國野
我地中國人一定支持梅西！

今次撐鳩sir

支持梅西，支持王者榮耀